\documentclass[10pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\begin{document}
\begin{center}
\LARGE \bf CARTA DE PRESENTACIÓN
\end{center}
\begin{flushright}
José Antonio Pérez Martín \\
C/Mayor, 23 4ºC \\
28976 MADRID \\
\bigskip
Madrid, 16 de noviembre de 2018
\end{flushright}
\begin{flushleft}
Departamento de Recursos Humanos \\
INFOTECH. S.L \\
travesía de los pinos, 45 \\
28910 MADRID
\vspace{5cm}
\end{flushleft}
\begin{flushleft}
Estimados/as Sres/as: \\
\bigskip
\hspace{4mm}En relación con la oferta para {\bf Técnico Superior en desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma} en el {\em Colegio Salesiano Santo Domingo Savio}.
\end{flushleft}
\begin{enumerate}
\item la vida:
\begin{enumerate}
 \item es una mierda
 \item merece la pena
 \end{enumerate}
\end{enumerate}
\begin{itemize}
\item las lentejas
	\begin{itemize}
	\item o las tomas
		\begin{itemize}
		\item o las dejas
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{itemize}
\end{document}
